陳瀅、劉佩玥 2揀1

劉佩玥個面形

阿moon有時好撚正有時好撚柒
陳瀅就中規中矩

阿moon

好似以前條女

個咩月醜撚到呢

隻馬

狐狸

同袁彌明條八婆都好似異形咁

陳瀅

由頭到尾都覺得劉佩玥好柒

呃正評
傻既先揀劉

阿moon個樣真係好奇怪
一時睇又好靚
一時睇又麻麻

why not both

張屎忽相呢？

成日覺得如果袁彌明肯復出拍戲
搵佢同moon做兩姊妹真係零違和感

陳瀅女神

陳瀅for sure
硬係形住阿moon個樣有啲夏蕙姨

利申有得屌是但一個都一定狗衝

樓主要有幾on9先問得出呢個問題

緊係陳瀅啦

moon好撚正1
對腳殺撚晒

一定係陳瀅bb

劉個樣唔知點講，怪怪地

原來咁多人都覺得劉個樣好怪
一時真係好索 一時好柒

係咪側面先靚

從來冇覺得有吸引之處

一定揀陳瀅

劉佩玥淨係得硬照ok

揀大波個件

牙moon

點解d 圖咁低清

得好正嘅正面係靚，一側少少就收皮

陳瀅

劉佩玥咁撚樣衰

汪明荃

幾耐之前既事？

呢2個點都正過佢地個姊妹何硬屎

就係為左睇呢張圖

阿moon，真係好似一個av女優，晚晚J

Seed呢

阿Moon好醜 同有d扮野feel

短頭髮講真好唔撚掂

劉佩玥成個黃夏蕙咁

我屌呀想瘋狂奶佢

陳瀅啦 有錢女

咁好火呀

其實2條女都麻麻地
由其是個個乜撚野moon 整到個下巴
成個樣仲好撚柒 唔明d人點解話佢正

我全不要

兩個都見過真人
moon

moon for sure

lm

陳瀅個鼻

要係加左filter 既硬照
佢原圖成日面部肌肉失控
個樣勁猙獰

考慮到日常生活係for 真人順眼
我投陳瀅

一個屌個鼻
一個屌下爬

both

兩件都唔撚掂

同一套劇有張喊哂勁樣衰

睇下馬子仁食咗邊個就知

雙打

鞋抽

2個都大隻, 但陳瀅靚好多

唔係整既
天生鞋抽臉